你哋拍拖有咩紀念日？

如題
有冇啲紀念日喺好離譜㗎
同埋各位巴絲喺各類紀念日會點慶祝
有無送下小禮物之類
比啲紀念日我FF下
頭先放錯台

我都想送小禮物 都唔識整

想整D咩

乜柒紀念日都冇，兩個都唔care

利申：已經係埋一齊6年

次次都綠帽紀念日

A0紀念日

紀咩念日呀 係開心嘅日日都值得紀念啦
唔係話拍拖週年紀念日唔應該慶祝 只係覺得唔應該同平時太大差別
否則你段關係都幾唔健康

第一日一齊紀念日
第二日一齊紀念日
第三日一齊紀念日
如此類推
成日比人話港女 唔明有咩問題

仲有
一齊前一日紀念日
一齊前兩日紀念日
一齊前三日紀念日

分手紀念日

分左手都有
第一日分手紀念日
第二日分手紀念日
第三日分手紀念日

有無約出黎慶祝

唔約出黎佢點送紀念日禮物比我?

你又啱

順豐

好女仔嚟㗎
一定唔係黑面港女

咁慘
咁會點紀念

旅行 名牌基本
手工 如同垃圾廢物
我女友標準

間唔中西我面，惡過佢過到骨

好型呀你
呢啲叫調下情啫
你哋應該都幾幸福

咁今日係第幾日呀

你問人地啲傷心事都有既
大概係653日

就快兩年喎
幾時出嚟重振江山呀

其實係我有太多個女朋友啦